想寫APP 學咩語言好

直接學Swift 定javaScrip 定java
申利唔係讀it只識極少c++

唉無所謂啦

同埋JS 同 J 又學邊個好

寫咩app
iOS就objective c
android就java

唔係應該Swift 同 js 咩

學哂佢啦

唉好 咁邊個易上手d....

應該都要,
但學邊個上手會好d

你中意啦。可能我落伍啦。
有需要既話我唔會拒絕swift
但起手既我覺得objective c啦 swift作為玩具好易比個programming好簡單既錯覺你。

英文 國際語言

其實你想寫咩類型嘅app 先

咁java 同 JavaScript 呢

兩樣唔撚同既野
暗星李彩華同海鮮業聯合總會主席李彩華 比你揀你屌邊個呀

Android native最易，java

React native

kotlin

類似Skout既交友app

加油

kotlin la

做咩

兩條J有咩分別?

人地問緊 J 同 JS 邊個好啲

英文

C++ UI用Qt

無點你